[回帶2017！]陸頌雄心急未過路試先買心儀美帝車！！

睇黎爆醬好撚想做焦土之父！！！！

陳勇請留意：係陸頒雄，咪搵錯人呀！！！！